炒太多咖哩唔舒服要飲涼茶

呢排香城人鍾意炒咖哩，炒得多，唔多唔少個氣管、肺都會有啲唔舒服
有中醫朋友想介紹咗隻涼茶俾大家飲，可以舒緩到啲症狀，但真係好唔舒服都一定要去睇醫生呀

魚腥草5錢
枇杷葉3錢
桔梗1錢
甘草2錢

若體寒：如胃口差、女性來經期間則連杞子及玫瑰花同用（杞子1錢，玫瑰花1錢）

用滾水泡10分鐘即可

大家加油！
光復香港，時代革命

謝謝

自推

養生

多謝你，要調理下身體先

推呀！

push

Push